28歲男澳門偷80萬籌碼被捕 傳為香港警員

《澳門日報》日前曾報道，一名香港男子疑賭敗，一時貪念伸手盜去一名內地賭客放在賭檯的80萬港元籌碼，最終被捕。無綫新聞今午引述消息指，被捕男子是一名香港警員。

《澳門日報》周二（9月26日）報道，被捕香港男子姓葉，28歲。報道指，在9月22日晚上八時許，內地男事主在路氹某娛樂場賭博，期間葉某疑趁事主與荷官兌換籌碼時，從事主身後伸手盜去事主放在賭檯上80萬港元籌碼，事主即時發現並追截。追至賭場門口時，葉某被賭場保案截獲，再報警處理。有人承認作案，聲稱因賭敗而起貪念。

澳門司警以搶劫罪，將葉某移送檢察院偵辦。

冇留意到